[仆街對決]地產佬VS保險佬

邊個仆街d
正評: 地產佬
負評: 保險佬

利申 地產佬仆街d

職業無分貴賤
利申二樣都唔係